﻿ Cúp truyền_hình lần 18-2006 : Chia_tay đất bạn Lào !
Kèm theo đó là chương_trình văn_nghệ ngắn để chào_mừng đoàn đua cũng_như là lời chia_tay trước khi đoàn đua quay trở_lại VN .
Ở chặng 7 diễn ra_vào hôm_qua , do các êkip mạnh chủ_trương thi_đấu an_toàn nên không có nhiều xáo_trộn khi kết_thúc chặng .
Ở đích đến , việc tay_đua mạnh của đội Domesco_Eximbank_Đồng_Tháp - Mai_Công_Hiếu không tung nước_rút sở_trường ở đích đến đã tạo điều_kiện cho đồng_đội trẻ 21 tuổi là Đỗ_Tuấn_Anh cán đích đầu_tiên với thời_gian 3g03 ’ 41 ” , tốc_độ trung_bình 40,831 km / g .
Dù về đích ở tốp cuối nhưng Lê_Văn_Động ( Cần_Thơ ) vẫn tiếp_tục mặc áo vàng sau bảy chặng với khoảng_cách 3 ’ 15 ” so với tay_đua xếp sau Đặng_Ngọc_Tú của êkip BVTV Sài_Gòn - Dofilm .
Hôm_nay 18-4 , đoàn đua sẽ có một chặng đua khá căng do vừa di_chuyển vừa đua trên đoạn đường dài khoảng 400km . Đầu_tiên , đoàn đua sẽ di_chuyển từ Savannakhet đến Mường_Phín , trước khi bắt_đầu thi_đấu qua hai cửa_khẩu Densavan ( Lào ) và Lao_Bảo ( VN ) rồi Đông_Hà ( Quảng_Trị ) dài 152km .
N.KH ÔI
